# contact-list

## Запуск проекта
установить зависимости
```
npm install
```
запустить сервер и фронтэнд в dev режиме
```
npm run dev
```

### Данные
В проекте в качестве сервера используется typicode/json-server с подготовленными данными.

Есть два пользователя:
```
логин: test пароль: 123
логин: user пароль: qwe
```
